連登咁撚低質就係因為有班垃圾戇鳩當有趣

開埋d垃圾標題引人入去
入面乜柒都冇或者伏鳩人
屌你間中玩一兩次就話好笑姐
人玩你又玩叫跟尾狗呀柒頭皮

不得不講高登會員平均質素高唔只幾皮

收皮啦廢鳩
你憑咩認為「啲」係正字？
康熙字典呀？

Spec dog